日本旅行 我問你答

是咁的 想同女朋友去日本旅行
但唔想流連係城市
想睇下靚照影下靚相
有冇人可以分享一下
日本邊度都得

屋企廚房幾大

用咩相機？

教我日文
我色五十音

伸手黨真係同乞兒差無幾。

未去過日本想搵人教路又比人屌
答過人歐洲同東南亞點去 你又知唔知
唔知就收皮啦

Canon M6

師兄 我都識kimochi 既